const questions = [
{
    order: 1,
    question: 'Nombre real de Jason Bourne',
    answer: 'c',
    answers: [
        'James Bond',
        'David Wert',
        'David Webb',
        'David West'
    ]
},
{
    order: 2,
    question: '¿Cuántas películas de James Bond existen?',
    answer: 'b',
    answers: [
        '23',
        '26',
        '30',
        '31'
    ]
},
{
    order: 4,
    question: '¿A qué se dedica Chuck Testa?',
    answer: 'd',
    answers: [
        'Taxista',
        'Ingeniero',
        'Electricista',
        'Taxidermia'
    ]
},
{
    order: 5,
    question: 'Película por la que Leonardo DiCaprio ganó por fin el Oscar a mejor actor en 2016',
    answer: 'd',
    answers: [
        'El malnacido',
        'El retorcido',
        'El resurgido',
        'El renacido'
    ]
},
{
    order: 6,
    question: '¿En qué año se estreno la pélícula "Harry Potter y la piedra filosofal"?',
    answer: 'd',
    answers: [
        '1999',
        '2002',
        '2005',
        '2001'
    ]
},
{
    order: 7,
    question: '¿Cómo se escribe el apellido de Apu (Los Simpson)?',
    answer: 'a',
    answers: [
        'Nahasapeemapetilon',
        'Nahasa Peemapetilon',
        'Nahazapemapetilon',
        'De bon marché'
    ]
},
{
    order: 9,
    question: 'Nombre del protagonista de la saga Kingsman',
    answer: 'b',
    answers: [
        'Patachula McFly',
        'Gary',
        'Harry',
        'John'
    ]
},
{
    order: 10,
    question: '¿Como se llama el perro de Fry en la serie futurama?',
    answer: 'a',
    answers: [
        'Seymour Diera',
        'Sinlad Drido',
        'Estey Mouviejo',
        'Soiva Gabundo'
    ]
},
{
    order: 12,
    question: '¿Cúal es el Pokémon número 93?',
    answer: 'c',
    answers: [
        'Raticate',
        'Gastly',
        'Haunter',
        'Gengar'
    ]
},
{
    order: 13,
    question: '¿En que año murió Walt Disney?',
    answer: 'c',
    answers: [
        '1989',
        '1969',
        '1966',
        '1963'
    ]
},
{
    order: 14,
    question: '¿A cuantas personas asesina Ligth Yagami a lo largo de toda la serie de death note?',
    answer: 'c',
    answers: [
        '< 10.000',
        'Entre 20.000 y 50.000',
        'Entre 100.000 y 250.000',
        '> 1.000.000'
    ]
},
{
    order: 15,
    question: '¿Cómo se llama la película de 2005 que adapta una novela homónima de H.P. Lovecraft?',
    answer: 'a',
    answers: [
        'La llamada de Cthulhu',
        'La llamada de Chtulhu',
        'La llamada de Cthuhlu',
        'La llamada de Chuclu'
    ]
}];

export {
    questions
};